London Bridge冇窗地牢招租 每月£2,000

Rental Opportunity of the Week: A Remodelled Crypt, for Goths
Your own windowless basement in London Bridge, for just £2,000 a month.
By Joel Golby

PHOTOS VIA RIGHT MOVE

What is it?
I don’t know the difference between a dungeon and a crypt – and I do feel like knowing the fine-texture differences between those things earns you placement on some sort of database, a goth terror watchlist that encompasses “everyone who ever subscribed to Bizarre Magazine”, “every UK-based taxidermy forum user” and “people who know what the difference between dungeons and crypts is”, and every time any one of them leaves the house in a leather trench coat that goes beyond the knee they get silently trailed by plainclothes – but let’s split the difference and say “a dungeon and/or crypt”.

Where is it?
In London Bridge, home of the Shard, a big train station with an understocked M&S, and absolutely fuck all else.

[url]
[/url]

比狗住？

$2000港紙 me ok

個地方咁大 長遠後計 搵十個租客一齊住 bunk bed
每月200鎊 應該抵

冇可能 明明成日有人吹英國買樓好平

可以間到幾間劏房出嚟
香港一定唔只呢個價

SM 愛好者

邊隻字令你覺得唔平?

大佬，住倫敦市中心緊係貴

平民地區平過香港一截

London bridge is falling down

人蛇偷渡咩大佬，唔係有位就要塞滿人

咁你要搵返中半山比先得
平嘅平到你唔會去住

google下先啦 用返香港同地段比

平係講緊郊區

london係市中心 緊係貴啦

都好過香港劏房

1,010呎

特色户二千磅差唔多

1,010呎

呎租HK$20蚊

1,010呎

呎租HK$20蚊

香港劏房多少錢呎租

話唔定個業主係香港人 咁撚仆街

連燈房屋台
我見唔到

冇人叫你一定要zone 123

1,010呎

呎租HK$20蚊

香港zone 1多少錢呎租?